有冇迪迪尼返工GE巴打?

係咁GE, 女朋友就生日,
咁我就想同佢去迪迪尼,
想問下生日會唔會有咩特別優惠?

生日去迪迪尼係無任何優惠，只係入場後可以去攞個生日襟章，職員見到個章會講生日快樂咁

除非有全年證，唔同級數既證，就有生日同行優惠、餐飲優惠咁

利申 唔係迪迪尼翻工 只係有全年證

海洋公園啦仲迪迪尼

go OP la

THX巴打
我仲以為有飛平果D添

唔啦 OP成日去
未試過生日去DISNEYLAN枔次想試一試